有冇人發現google map嘅車站名變咗簡體字？

例子：

幾時開始變成咁
手機明明係set咗繁體中文（香港）
然後我搵唔到有乜辦法將google map嘅語言轉返繁體字

屌你老母共狗google

我都發覺

旧

唔聲唔聲改L咗 食屎啦google map

睇全球地名都轉晒大陸寫法同簡體

好撚柒呀啲殘體字

submit edit 早排我都submit咗幾個

咩字黎

暫時未有 我手機只係香港車站變成簡體

佢唔係轉晒 係某一d字眼 慢慢一隻隻黎

9成係d自由行同新移民改